等遞信好難捱

仲有3星期，真係好撚難過。。。

有無巴絲都係12月遞信

等遞信？即係做埋12月先走？
點解要等呀？

問問大家，如果合約寫左要7日工作天通知，我聽日遞信，last day姐係幾時

等攞埋bonus/double pay嘛

上星期遞了

離開香港

星期日